媽咪麵請入

(突發) 譚詠麟有公司搞上市！！！！！！！！！！

點睇 有無興趣入返手

媽咪哥,請問呢隻是咪必抽

請出手買入一手，一揸到底

媽咪神
今鋪all in 啦

麵哥出聲 我願意跟你入返手

大dodo單人喝斷長板橋